如果呢幾日再有速龍出沒，你地覺得會唔會有返個編號？

有：因為呢單野俾人鬧左好耐
冇：局長話件衫設計上冇位放number，冇可能咁快就訂到啲新設計嘅制服

應該會有返

即係局長講大話？同埋上次班速龍犯規？

有無都好 612無 就要追究到底

佢依家都擺到明講大話嫁啦
有證據都奈佢唔何

冇

有，但真假都冇人知？

屌

9/6 果日都有編號啦

咪講左特登反轉個nu